我比水燙傷 嚴唔嚴重

我應該搽燙火膏定直接睇醫生

去樓下診所睇左先，可大可小

點解仲可以得閒po上連登

其實都係叫勁, 睇醫生好D ,

剪左佢 乜事都冇

好小事

得閒睇下醫生

叫跳躍生命線啦

CALL白車

好小事,唔感染的話好快好,我上次大過你成倍,有剪開放水

痛唔痛？如果痛即係神經無死 好少事
未起水泡就應該係咁沖凍水 敷冰 再落燙火膏

但依家咁樣你只可以搵枝針 消毒再拮個lone放水
等佢自己下層生皮就會再甩
記住係有新皮前唔好比傷口外露

利 燙傷過幾wok

但好怕死既話 就緊係睇個醫生先 果陣燙傷完醫生都保險d打埋破傷風針

似二級燒傷，聽日個水泡會變大，留黃水，睇醫生先，佢會比藥水你洗傷口

一定要睇醫生 你水泡好大
唔好信啲人講剪開 你就咁剪容易細菌感染
因為你面積比較大 唔建議自己搽燙傷膏
所以睇醫生la

傷口感染切得

感謝巴打
睇咗醫生啦 話未算嚴重
開咗消毒水 跟藥膏
話如果再大 就用消毒針 桔

千其唔好整穿佢 去睇醫生